要點樣對一個男仔示好

是咁的，我係一個對男仔會內向既絲
因為某d原因，每個禮拜都會有一堂坐係一個本身就對佢有好感既男仔隔離
上堂都會傾下計講下on9野都幾開心（不過多數都係佢講我笑）
但係一落左堂就冇哂交集，平時有其他堂會一齊上，但唔會特別坐佢隔離
想請問各位神通廣大既連登巴絲認為女仔應該點對男仔示好呢？

利申 a0，未知佢有女朋友未

一手渣落去佢條J度

追住佢條撚含

認真post

捉住佢隻手揸落你個波度

問佢拎電話

同你情況一樣！不過我都會講嘢，唔會淨得佢講。你要主動搵野講問佢野，屋企學業總之咩都講😂同埋，攞左電話先啦，起碼放左學都可以keep住有contact 等大家真係熟左先

而家啲女仔係咪真係咁白撚痴?
平時男仔點識女仔啊?
咪跟撚住照做囉

扮唔識做某啲assignment拎電話
如果見到有snapchat就順手add埋,肯定事半功倍
或者知道佢某啲興趣之後google下相關知識,務求下次同佢傾嗰陣吹多幾句

有閪唔代表唔洗用腦

除褲啦
Are u free tonight ?

吉佢屎眼

其實上面好多都work
差左你要面，定要仔

我電腦懷左，今晚上黎整，不過記得帶套。

擺個西上枱

約佢落堂食飯

呢招WORK
好多女仔咁樣呃左我電話

唔洗做咩架 唔洗諗啦 條仔識心靈感應架

養狗唔可以嫁獸醫咩 ？